有冇好用似樣手機VR,頭先中伏

定係而家VR技術太垃圾，買邊個都一樣

求推介

無 VR入門最低係Oculus Quest

邊度有得試玩，唔想中伏

手機 vr

睇av用

有冇師兄用過呢個

畫面blur到

好撚毒

停咗產啦喎

我見佢有得賣，唔通又要淘寶假野

買quest啦，你有vr pc嘅話，世界從此不一樣，
森美依家好似有正價貨，香港免郵添

淨係用電話/駁電腦睇VR AV 有咩選擇

呢啲通常好7，要重課先有啲野

我都想買個用黎睇手機vr av
好似事先down就唔會blur???
之前想買galaxy gear vr有無人有評價

好撚伏，雙重畫面，
左右眼各有三上嚇撚到鳩縮

一玩就兩年

會唔會兩隻眼有相同畫面

係咪模式未較好炸

btw你係邊度買，幾舊水試下水溫中下伏都無咩所謂，幾千銀我自己覺得玩唔過

唔關事，百幾$200嗰啲就唔好買啦

你不如google 下咩係nerve ger 先